想買隻有mic耳機可以聽歌打機講skype

最好入耳式或者輕便頭戴式
可以攞出街用
又可以電腦講skype用
音質無咩要求
$500內
求推介

如果剩係電腦用
有咩選擇？